［文宣］燒上大陸，反共不反中！！！

我地如果要場運動燒上去，真係動搖到中共，係咪應該澄清香港人憎嘅係中共而唔係中國人，令到更多中國人支持我地？
依家中共就係將自己同中國融為一體，明明我地係屌緊中共，佢地就屈到係侮辱中國
「中共」包括：共產黨員、支持共產黨嘅人等等

好驚